收礦機和顯卡

如題 tg: @cryptommininghk
留型號同價錢

6600GT收唔收？

hd5850收幾錢

Pm me
Tg: hugo1991

Rtx 3080收幾錢？

RX550 HOW$?

3080 ftw3

15k你比得起再搵我

顯你老母卡

9000pro要唔要？

ps4 收唔收